[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2207)

?

1001搶又唔開 on99

貓叫真反底

睇唔到 冇開到 自膠

光煇快cup

珀斯

柏豬空難吧

補埋飛 點都有賺了

買柏g既我真係忍唔住笑

拋西瓜召喚國父

柏C

9.5b入了

柏芝cup

柏g

又要追

Lm

柏g反底 ？笑話黎？

補飛都廢事

容我講一句 下盤點輸

柏豬手足

懶獨特買上盤弱智？

好彩之前贏得多
多子彈

快

2.5/3b 俾多兩球我

雲加又玩反手?

是油得閒到＝＝
5074 do ＝＝

柏g 0射正 貓叫兩射兩入 貓叫下半456

下場柏g cup

我怕
補左少少

澳假

CUP撚硬
BTW已中半大先

手足唔好再安慰自己喇
我都買左上盤 諗定下場啦

買 珀斯光輝 個d咩心態

依樣真 下盤隱到傻 諗定下場好過

澳假咩都發生到 老鼠 墨城cup到 點解唔得

cup佢老味咩
獅吼好撚守得架(好似係)

貓叫

下半場2:4都得啦

果2場有紅姐

又開始連中番了 旺撚到
我愛貓貓

9.5b 有同路？

我唔貪心
2:3就夠

真

貓叫仲有1.1
買一萬了

各位手足 場波仲未完架 更何況澳假 之後會發生咩都未知 btw買左半大收錢先

喵叫兩黃

得先算

澳洲讓1/1.5

真心唔知買柏G既人 仲以為會反到cup 係咩心態

贏粒糖

一千都算好啦

半場完喇仲唔派

係咪又要叫D買左柏芝驗腦

納博特係紅鑽休息左成季

要咁買都起碼2:1先。

柏斯ng?

一早要驗 啲人仲未接受到現實

唔貪心 10.5b 夠了

前面有巴打喺澳洲用bet365係無得轉語言

No goal

屌續三日澳假都有驗腦波

Apps點會無得轉 咪玩==

Me 10.5s

G CHI
喵叫收夠籌

針親都要驗腦架啦

買100 柏g 反cup先

柏g龍都未中過點cup

但呢場睇住個排名黎買上盤真係好撚ON9
仲要提埋班上盤撚柏G係喵叫私家雞

不如比我

B gor輸到仆街 笑死我

西甲今日開到上盤未

放撚心 柏g cup撚硬！

unfollow左好耐了 一輸就話下鋪20萬 30萬 直到中為止 冇真飛9UP

我得閒睇黎笑

喵叫阿當入兩球

乜水黎 神仙B我就識

貓ng

邊撚個B GOR呀 無人識你呀

一人足球

下半場角大？

I'm back

珀斯上場d霸氣去左邊

澳假真係澳假 屌

屌柒你

聽講佢好似做緊職呃

光輝反CUP未

手足 仲有下半場集氣

Why

買左咩

黑氣石 買100蚊 主WIN試下賺10蚊先

求派

光輝強勢作客一樣超「班」

重心推介
客勝
教練位置懸空的布里斯班獅吼，停止了聯賽5連敗走勢，週中作客苦戰下以2比2逼和紐卡素噴射機，在今場鬥珀斯光輝的硬仗前注下強心針。從壞的方面看，獅吼最近6場聯賽已失了16球；但從好的方面看，他們今季4次聯賽主場出戰僅輸1場，其餘賽果是1勝2和。
珀斯光輝上輪聯賽作客中岸水手以4比1大勝，傳統客場弱勢的缺點今季有360度的轉變，5次作客比賽取得4勝1和的不敗佳績。
從近期統計數字看，珀斯光輝佔了優勢，3分應該是囊中物。

同雲加兩個一齊反手

唯有信佢劇本。下半場反cup3粒

秒goal未

有排日假d馬會重心幾準

$100 no 柒頭

即場唔知買咩好

中就話準 唔中就話反手 100%不敗

雲加出d心水好難捉路

唔要錢比我

跑第一第四第五 on99

8.5試試佢囉

未足水牙

對平分可以嗎

2:0角細幾穩

召喚超人梅比c

貓叫遲早紅 4張黃

2:1未

客60 70 80 90各入一球

8.5s

3:0

比多7c 連c雅 澳假比c

先知？

假分狗真係扑極都有

cc

咪刷

珀斯俾一球先

6C

繼續連c雅

慘入唔到

黃3.5b cashed

集氣

劇本出現了

集氣
買左8.5角大

十二碼

紅了

rc

屌 又黎

戰神卡

喵叫rc

又劇本

笑 又紅

澳假點會開唔到

全餐

戰神卡出現

場場戰神卡

全餐笑死

戰神卡！

又來

又紅 場場都冇紅

Gel丫

鐘聲響起

貓叫輸12m

劇本再臨

紅牌 劇本開始！

澳洲mma職業聯賽

又紅

2場都rc 反cup?

12m miss

笑死 禁區外唔推 係要入左先推

好撚在補左16倍 客勝

又紅????????????????????????????

咁老土嘅

買主既 幫手gel

係咪連續4場 有紅

反cup啦

2:1

又紅牌

中岸水手 山雞 噴精 獅吼場場紅

2-1

21

快23

主嬴緊 買左100蚊主WIN
好波2:1
比人反CUP

上盤手腳重燃希望

劇本

戰神彪

Cup佢老母啦 光輝

快撚手cup

2:1 光輝 上啊

上盤手足進場未

反cup?

叫啦 差2粒

反杯 角大派錢咁派

開始黎料

咁都叫希望

2:1 澳假2x1大波cashed

劇本黎既屌

反cup派個$100

cup佢老母！

幫gel無所謂 反正飛已補

季初唔識入波 季中 幾強劇本 呢d先係澳假

GO

停角呀，你老母

咁都rc 有var睇都唔撚睇痴撚線

我

me

....好撚老士啊屌

lm

刷角 大波 反CUP

貓叫仲有1.95

Me

屌唔撚係呀
本身搭緊車去ifc
咁而家即係點撚樣姐

反杯半場15倍

黑氣石 即場再補100蚊 主WIN
等主隊收皮先

CUP佢老母

貓叫收到利是

澳假2.5b 2x1 cashed

一定rc 單刀緊 推人

假撚到

上半補左和 希望柏gcup唔到都打個和

有12m正常 撞一撞無動作都rc 好撚好笑

快啦紅多個先啦

主等收皮

客贏 派你

LM

鐘聲響起反杯的訊號 在他生命里

和 客入左500 希望中

會唔會反cup

幾時2-2再2-3

快啦

頭先係咪有人話買主贏 1.1 一萬？

就快 紅左件中堅 好快cup

9.5 b 反杯 頭1 100

同上盤lm

彪哥

9.5s

香港goalllllll 靚到 完全笠死

10.5b

we r hk

易挽到

而家主隊輸左？

上啊柏G

上盤重燃希望

2-2

又玩紅牌

水手下盤rc 老鼠cup
射機下盤rc 墨城cup
喵叫下盤rc 珀斯????

柏g 30分鐘兩球ok?

主隊紅多個唔該

外圍賣驚

有冇手足 知呢2輪 出現左幾 多張rc 12碼
屌你睇親都有12碼

杯閪到咩 最多和 我買左

澳假傻撚左 想取代墨假紅牌聯個位?

var真係好柒
禁區外打爆袋都好，球證睇唔到就無事發生
禁區內hi到少少，已經要驗屍，再至少黃+12

mo jor

柏g刷角未

飛已補理撚得你點入都得

開3:3 派100 1位

Cup呀

柏G 按屌
快追和先

不了

半2:0又幾爽，推晒落去了

主咀多黃 唔差在紅多個

追和反cup

eba?

快2:2

屌你老母落後唔刷角？

澳半主

收得返半格當贏左

球王卡斯度入左黎

2.5b cashed

Glory pls goal

不了

我要2:3,2:4,2:5,2:6

刷角

袋硬

呢兩日墨假仲正氣過澳假

差小小

6666

2:3 2:2不了

封what ar

唔要小 要入

7

777777777777

7啦

得番廿五分鐘 死守用乜易

2:2再2:3

7 啦一早

8.5b快

真 買左大波主盤 驚都未驚過

輸半刀好牙=.="

3:1

7777777777

個rc嫌耐左出

又2:1 紅牌 無入球？

買左上盤點補好

柏G 反杯啦屌

呢幾日雖然澳職好多紅牌 但有幾場都係紅完無波入

澳假 禁屌 =輸波
下盤入波 = 比人杯
易玩到

無入球

rc可以頂到尾係得阿德咁廢贏唔到

無入波

bock啦

你老母就無入球

快入光輝

唔敢買客入 9.5b就算

之前block左呢件

快cup啦

光輝唔係12m都唔中龍

中段rc同頭段rc係有分別播

你阿媽個波罩你

和 客 9.5b 快

唔刷角點入

屌原來已經70分鐘

快追和先

Gel

罩你老母

快入光輝
我個2*1等埋光輝呢場

和撚左先好wo 得番廿分鐘 驚驚地

我都係

12碼

中埋個2:2 收多啲
Btw Lm派

澳假刷角啦

-2cccc

開個2:3比佢

輸緊唔刷角講唔通

追和先啦喂

反CUP未呀 屌你垃圾光輝前幾場點贏架

角大已死

原來而家先70 獅how咪撚入

刷角未

-4c

貓叫打小個就玩旗啦

Chow贏波抽一派我100

紅左個都唔識入

珀斯追和收貨

888888

好好玩咩？ 你唔厭我厭丫

yes 和都照殺 但9.5要大先

好玩

屌你老母基佬單刀唔入

Thx^^

刷角啦屌你老母賤種

9.5b
刷角

打多個都追唔到珀斯去死吧

咁撚大個龍屌

單刀唔入

快cup

8ccccc

住烏單刀唔入

8C -2

柏g俾冠希禁屌

無腦

快入

8

貓貓頂撚住ok?

做入

屌你老母基佬個球 點可以炒

攞左咭果邊會勁左。5:2果場唔計

貓貓 喵多聲黎聽下 乖

快入呀

空龍都未必入

柏G快入

8c
刷角

柏g 打小個後防 換左前 cls

-3c

客唔比比人入啦

澳洲佬係咪無咩禮貌
成日都拎紅牌

入！

柏gggg 杯未

假設2:3珀斯
會中風

點呀垃圾光輝 打多個都輸？

74分鍾 追和都偷笑

快撚啲 無時間

77分鐘 365 no goal 2.3

83‘ 2-2
90’ 2-3
OK ?

ok

77 2:2 782:3

快撚啲啦柏g

柒頭華加斯咪好例子，係咁fk off球證，屌佢老母臭閪

100%

2-3就ok

23我立即打飛機十次

比me輸半/嬴曬 ok????

發夢個陣

10.5s

唔入都刷下角呀屌

刷角啦雜種狗 澳洲狗全部都係罪犯後代黎

9.5b
再刷角

角細gel

柏G唔識入就俾人入啦 我個2.5/3b啊

lm目及野。利申非Gay

反cup是肯定的

和波都難

9C -1

8.5b cashed

珀g

主隊有咩理由輸

22?

俾多3角

10c

Dllm 365鳩封

Varrrrr

goal

手球

Penalty

屌

12mmmmmmmmmmmmmmmmmmmm

Hand ball?

12碼checking

反cup

2:2

goal!!

var

9.5b未goal

頂住仲有半格

快手追和

杯埋佢

cup佢老母

12m firmed

12m

2-0 唔補飛？

咁樣手球都唔12m我食哂啲草佢

Firm 12碼

頭

角球呢屌你 撲出去啦

又12m 唔係假波都唔信

邊隊12m

Dllm miss la

刷角 cup佢

爽撚到 久違既澳假

上啊 2:2

22

Goal

2:2 快2:3

喂，買定豆漿飲下

5張黃

2:2goal

珀

2 3快！

比多粒啦 光輝

Goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

Hi

光輝

快2:3

入唔切ng diu

上盤ready

珀g 入多粒

比多2c

好快2:3
唔知你地19倍 客勝有冇買呢 我就買左1000

反cup集氣

Cap 佢啦

2:2 goallllllllllllllllllllllllllllllll

好撚在補左飛

10.5b 上盤

唔補 正常啦

上盤手腳汁翻半格鳥

得番10分鐘 貓貓實頂到啦

上盤手腳全面進場

2:2
柏之兩球12m 假波來臨之時 唔到你唔信

杯佢老母

上盤手足開始進場

2:3 9.5b 快

屌
2球12碼
cup 硬

22
快入1球23

2-3賠死莊 不了

快俾多球

貓叫開始心態崩 客入多球唔係問題

球證比多粒 快

比多粒

病貓俾人cup la diu

chow真係賤種黎

有種 2:3

23 求你

識波

反cup埋啦唔差在個一球

刷角未 差1c

下盤腳震未

支持cup!!

唔差在比多一球12m啦

求你了 反cup未

澳假好撚屈

假撚到咁應該都會杯

買左500和500客

2:3/ 3:2 la

下盤仲有半格贏

屌你老母澳假 好彩手持19倍23波蛋

好彩半場補左飛

3.5B搞掂，多謝珀斯～

刷多2角黎先

珀g仔

10C 角大CASH

球證幫哂 快cup

大家正評一齊集氣反cup

下盤和都有半格
gel撚定頭收錢

9.5b
再再刷角

比多c

準備拎籌去驗腦，劇本到

準備十二碼帽子戲法

補主勝啦

杯佢

都肥仔啦

上啊 光輝

10.5b 入到 差一個 c

貼事後飛 唔係比佢贏呀！

10c 收工

光輝上

比多1球 1c

No goal 1.7

假撚到 客兩球都係靠12m

-1c

第三球12m未

俾多1c收工

goal 10c

開個2-3 比個

Lm等直播

比多球

半大又中
全大又中
角大又中
反CUP埋就肥仔

柏g集氣

和波抽一比我含

反高潮貓3:2好無

下盤震緊

珀芝 反cup

好

整多c就perfect

支持

咪驚

23

CUP ED

2:3

咁買法唔知輸幾多注啦

goal 2:3

下盤唔補飛果啲真係抵死

2:3 ！！！

cup!

2 3

拜拜2:3 你地收哂皮
賺兩皮幾野
1000*19

23 YAYAYAYAYAYAYAHKDLNLKADNDLADAFSF

Cup 了

爽撚到

有冇人派我

2-3

買上盤使唔使驗腦

og

主客項實

笑撚死

好彩補咗飛

Yeah

allin左柏斯諗住收皮

笑死

紅牌 12m 烏龍 點玩？？？？

下盤驗腦唔該

金菇肥牛出黎

下盤手足驗腦未

客第五球 @2.49秒cashed

喵叫 我屌你 食屎啦

goal 23

輕鬆cup

嘩咁都有得收錢

想含牙

澳假！！！！

痴撚線

Cup!

買下盤果啲驗腦未

上盤全面上場！

有條傻西係咁gel 貓叫
重叫人驗腦 柏g

多謝大家集氣

都講左澳假咩都有可能

Cls

爽撚死

中

痴線場場比人追和反cup

痴撚線 買左上盤都覺得恐怖

好彩補左 假到

傻鳩肥牛呢

我屌你老母澳假 戒賭臭西仆街波

買chow 唔該你地去驗腦

24
快

果條肥牛正傻西

謙啲好.. 長賭慘輸bro

今日上盤大勝日，兩場劇本一鳩樣

11.5s

下盤唔補飛果啲要驗腦

想睇

goallllllllllllllllll

比多角嚟#

貓仔 叫聲黎聽下

你老母

4倍個陣入反cup 蝕左

咁撚多人成日要驗腦, 啲醫生咪好唔撚得閒

唔比你了

半場15倍反杯

頂住 2:3

第一隊入波就要輸

橙

買山貓嘅去驗腦啦

贏既心態

我都唔明買貓叫果班係咪智障
仲係咁GEL
不嬲邊隊入先邊隊輸
叫左入小小客勝
有聽既實執唔小 10幾倍

買左主客岩岩補500蚊no goal就入

出黎啦肥牛 去撚左驗腦？

17倍Cup 贏得仲多

瞓左冇睇
想問下貓叫反底未?

Gelllll

刷多角比我追番小小啦

痴線快到

想問吓上半場gel頭嘅貓叫撚肯驗腦未

驗腦報告出結果未

兩場都係屌打果隊先羸再紅再被反

贏錢既心態

垃圾澳假

得罪講句 今場無人會輸錢

場場落後唯有紅鳩對面再反cup

上盤gel

Bin下C先

人地話補左飛

下盤買左反杯 爽撚到
今晚叫兩次g了

24242424
去吧光輝

抵你地死啦下盤

有驗腦結果未

我們一齊學貓叫

比多角

上面波蛋過關個巴打而家點 gel???

Gel爆頭

巴打落定馬會收錢啦快啲

比多角嚟

刷多2角啦

榜首

唔好咁啦

假撚到，想知邊到有得驗腦

11.5B

上盤日

Gel屎忽

2-4

澳洲職業假波聯賽

笑死 咁樣反CUP

2:4

2:4呀 柒頭

俾多C

2 4穩了

2:4 70倍

24 上盤收錢

nba?

下盤穩如狗

24

出嚟肥閪牛

2019年仲買光輝對家

仲邊有角

好在買半主唔係又被人jer

25 25
去吧光輝

貓叫呢！？
岩岩好撚 high 嫁喎

我既第一次，冇錯到

2:4 cls

2-4 笑4
波蛋 手足

上盤點輸?

下盤手足要驗腦

波膽Gel個位Ching可以洗頭先

澳洲有無icac

肥肥

邊個要驗腦

24添 痴線

澳假呢個名你估浪得虛名㗎

金菇肥牛呢

2:4
頭先班下盤撚呢

想bin 果個肥牛好耐

派我未

好撚假

2:4-1都開埋 貓叫水手富咸長追上左樓

2:4
中撚埋 讓球主客和 又4倍

屌 個2:3 波膽on79

條傻西波蛋gel頭撚呢？

2:4笑死 喵叫叫唔出了

4.5b咁都有得收錢

貓叫個中堅真係收哂錢，禁區舉手輸12碼，之後再擺烏龍，個樣仲要無所謂咁

2:4 角球都一齊收皮啦

講個笑話 山貓下盤

下盤補少少根本唔會輸

夠膽黎多次52

仲驗乜鳩

連個2:3波蛋都爆 過關哥位巴打好慘

頭先班下盤jj唔係好串嫁咩=.=宜家去左邊

gel

慘

真係要捉出嚟鞭屍

喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

12m rc og 乜柒都齊

正呀澳假, 上盤發撚到

不如咪撚賭

屌你老母岩岩唔係成班人話買咗珀斯驗腦嘅？出黎面對比我地恥笑先啦 話咗澳假有劇本
驗腦啦你地

驗腦

假到

上盤gel
買下盤既人gel到輸

地獄主場意思係咪mma

2:4 ok?

無假波都唔信
全部送波

頭先係咁叫柏g既驗腦既果條撚樣呢?

光輝勁到

11C 2:5 比手足fat fat OK ?

仆街了
大家雙嬴 唔好咁

唔夠錢入多粒

半場反cup咩賠率？

去緊驗腦

2019年啦仲買水手同獅吼真係要驗腦

10.5b 求開

我都唔明點解會買貓叫

好想Bin C

下盤撚gel完頭 去哂邊？

2:4 goalllll

澳假真係無得頂

19倍

岩岩買100主個位 留tg派你

唔係Gel爆頭？

客10幾倍有無巴打入左

屌 真係70倍 屌 唔敢買

同路

頂實2:4呀

上盤反cup 10.5b針 無玩過

傻閪

上盤全面進場

墨城x珀斯

澳假真係世界級

邊撚到私家雞？

4.05 客WIN

獅吼條友換出黎又送12m又老烏,想點

23?
2:4啦

腰斬

世杯個陣 公海有大把人話冇假波

場場有紅牌

再中

係到呀

追3粒 我張讓客飛係垃圾桶攞返出黎

改名啦巴打
仲叫咩技術風險專員
照計識處理風險一早補左飛

屌你澳假 gel頭要有兩手準備

假撚到 2球12碼

我未

地獄主場=mma送紅牌 12m場

派未
第四球無錢追

lihkg201901

又12？

叫撚咗買貓叫個啲好快啲補注飛買反cup

主12m

Chow 12m

買下盤個啲以為自己好醒

正氣

一球own goal

19倍收錢啦 快啲去cashout啦

維拉100%

勁

客其他

12m home

2:0果陣補飛仲贏得多

Miss

真係掉左？
有冇渣皺到

今日澳洲上盤 玩晒
下場推晒落澳洲

missed

咁撚多12m cls

變角

12m炸？

2:4 衰太自信

喂屌 開個讓客啦
飛都未補得切

主隊12碼飛機

Chow種廢

易撚到 2串1 上盤 訓過晏覺起身就收錢
下盤班人呢

飛機

上盤手足 大叫吧

12m都唔入

其實我都係補飛啫....

中楣

泰加特好波

點解唔變角

25
Go ahead
Perth Glory!

喵叫返去喵飽佢

咁都飛機真係笑撚死

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

11c 派500

主隊咪撚扮野啦 假撚到

隻肥西牛呢
出黎啦

下盤補飛手足 安全！

廢閪

L

呀呀呀呀呀呀呀

12M炒埋飛鳩死

仲要撐

炒撚埋，笑死
下盤個d激死

終於對家miss

買左總數 5粒入波 8倍 爆撚左1

比多角啦

一買12倍主goal 就12碼，等我仲以為自己係上天選中既細路

買廢隊下盤練心

俾機會都唔入
See how?

角大又死 屌 連續5場買大都差一角 黑到爆

有冇買埋2:4

球證是咪已經走火入魔

輸2皮DLLM

買上盤個啲真係要驗腦，點解唔買多啲

買貓叫既驗左腦未

打掃廢物

假波之最

貓叫想反底？等2020啦
驗腦啦買貓叫 下盤班人係咪去緊ifc

仲有機

加時一角定律

肥牛

後悔19倍買得少少

澳假d下盤真係唔可以尻買 最穩咪山g

比晒機會佢地補飛啦

勁中

屌你老母今次個劇本幾有創意

選條撚咩 個賽果一早係到

澳假真係好誇張

Ok

上盤既人出黎啦 笑柒啲買下盤半場gel頭既人

中場休息我提左手足架 咪撚gel啊嘛 都話未完 澳假咩都有可能

6分鐘入3球

仆街 比人bin撚到
盡量bin我
不過好在補左飛 嬴仲多

第一次買波？

係被撚中既狗

垃圾刷一角都唔比埋

肥牛gel爆頭

半場拎2-0就叫上盤珀g驗腦 都講左澳假咩都有可能

驗腦掛

澳假而家假撚到出晒面
上年都唔係咁

驗腦未

買主隊班傻屌 驗腦味 2:0就gel出事

都有錢收嘅

墨城x珀斯 2x1 cashed

點解嗌cup就係安慰自己

佢係贏錢 吹佢唔漲

都幾難輸2皮幾
你買乜

要bin gel頭撚了

不嬲都係咁 咪玩..

贏左2蚊幾叻

鬼叫你咁撚on9

其實有補飛 真係唔撚會輸

家下除左反手gel 仲有補飛gel頭黨

笑到仆街 下半場比人cup4粒

點樣隱 好似你咁隱咗形

第一次咁樣補

下次rc就買cup易到

2:5好冇
入波

bin c大會
正式開始

買貓叫又係咩心態

咁多事後都冇人派

排

補幾多

OK YOU WIN

點你都贏

客盤+19倍杯
贏仲多

講下野 波post先好玩

中了

同意 見到d人咁快gel就嬲

半場反cup 15倍 補飛有賺啦